[直播] 立法會現場-柒婆發表施政報告

保皇狗已進場

民陣遊行
10月20 1:30集合 2:00出發
尖沙咀梳士巴利道去高鐵西九龍站

爆眼、斷骨、中槍、非禮性侵、浮屍、1000+義士、數不清人命

一定要出嚟行落去!

食撚屎啦3條7

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播